點解要叫我追返你？

當初分手見到你一個人過得咁開心、我就諗大家分開會比較好
後來你叫我追返你、但係又要我比時間你適應返兩個人、依加仲辛苦過岩岩分開個陣

哈 又一pair分手 開心～

分過架啦

巴打你拍拖係為左咩先？

如果你拍拖係為左兩個人互相扶持、開心過日子，咁你可以試下掙扎多一段日子，改變唔到情況就分手啦，因為你現狀比單身更辛苦，既然係咁又何必呢？呢個世上仲有好多女仔，唔好搞到自己情緒有問題，記住，無任何野比自己的心理健康更重要。

如果你係因為非呢個女仔不可，你就繼續努力啦，用盡你嘅一切方法去挽回佢，lur地又好跪地又好，無論結果如何，都唔好俾自己後悔。

加油

我諗我係前者

你set個時限俾自己，你鍾意嘅都可以同對方講，話大家試下相處一個月，如果感情返晒黎咪無事，如果唔得，咁感情就無得勉強，努力完唔得就放手啦。

唉
講真 愛好兩極

感建分

咁你地依加算係咩關係？？

情侶不過可能我諗得太多，覺得對方好似唔著緊咁

你係覺得今次一齊番，同之前一齊既時候 感覺會唔同？
你地中間分開過幾耐啊？

唔夠一個月

又唔算長時間既....
但之前分開既問題，處理好未啊？

Er...算係處理好

咁感覺有D怪啊
個問題處理好，而分開都唔係好耐
點解佢會覺得仲需要時間適應兩個人既生活？

我都好想知點解

唔追佢，搵過個

但其實我內心係好想繼續一齊

佢有冇講原因？

佢有講過開始習慣左一個人，而且對我冇信心
其實佢講分開之後大家有見過面，我都覺得佢好似開心左，所以我一開始都諗住算

辛苦但我鍾意啊咁？
何苦，超級m？

辛苦係因為我地之前成日嘈，但係我覺得我同佢嘈個啲位其實仲可以磨合

復合咗幾耐啊？

幾日咋

當初邊個提分手
又邊個提復合？
過來人